臭閪！你唔係唔知自己想點！

你就係太知自己想點啦！！！
想全世界圍住你轉！！個個當你兵就最開心！！！
攻心計識耍手段機心重又扮無嘢嘅臭閪！
你快撚啲死啦！！！！！！！！

唔好咁話自己

臭

你最好唔好惹我住我認真嬲緊

你個名

你

介紹番?

有聲

my聲好聽！

你老母

幫我

喊乜撚 有女就收皮啦屌你老母

未聞過都估到 屌

你個名好撚好啊懶感性呸嘔撚咗

搵腸媽幫

I love u

G就是G,你根本不懂做人

55

我有老公

唔緊要